「求問」有關Macbook問題

我部MacBook Pro 128GB 買左兩年 發現容量開始唔夠用，想問下我Apple可唔可以幫我提升返個GB數？

或者買硬件自己換？

無 個ssd 焊地底板
外置hdd 啦

我有外置1TB， 但係好鬼大舊，好似插住個尿袋咁，同埋有時剪片一定係要HDD過落部MacBook到先可以放入去Final cut pro

插擴充卡??

巴打知唔知香港邊到有得買？高登商場有冇？

一般APPLE既分銷商都會有 e.g. Studio A, Sunion etc.
不過好似唔係間間鋪都有曬全部款
你要買果款就最好打電話去問左先

128GB

Thankyou 巴打

當年懵撚一條唔識世界先買嘅

好似可以有得自己upgrade sad

咩年份機先？

睇ifixit好似early2015都得

2016 果代先焊
會唔會一壞成部機換畀你到時
以前起粒ssd 再換底版
依家係成塊換